召集所有玩poker 的鼻孔

一直想試玩live, 但淨係玩過ps
新手留明